上一代人成日話我地未挨過窮

真心一問
啲上一代人成日話我地呢一代未挨過窮
其實關咩事？

因為佢地有飯食就得 唔理任何事

日佢地成日以為自己點慘點慘嫁啦
明明佢地係香港經濟起飛時期道長大
自己把握唔到我地班後生既都未笑佢

廢老思維只可以去到呢個水平
因為當年飯都無得食,影響左智力發展,
搞到依家腦殘無得醫

因話返佢未捱過戰亂
有得食算好好

因為上一代懦弱
有飯食佢地就安樂

佢地連警棍都未捱過
仗又未打過
民主又未爭取話

證明上一代有飯開就滿足
現代社會唔係再咁係咁簡單
如果唔係香港點做國際大都會

上一代都未熬過呢一代住都冇得住既慘況

答返佢：你挨過？你嗰代係香港最風光嘅時期，你都可以挨窮，你都幾犀利

大撚把後生仔因為老豆老母不思進取，一出世到大個都要搬黎搬去住劏房

社會進步左仲講未捱過
屌你廢老自行送中啦

呢一代人點會未挨過窮
經濟最好嗰時佢哋上哂岸
呢一代人咪冇車冇樓仲要畀佢哋攞嚟炒

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！